[仍然贏爸巴閉] 五月六日谷草九場賽日討論區I

馬PO龍虎榜
華可可 483
.0. 460
被馬會屠殺 161
火屬性比卡超 127
Priestgod 122
排球少年 112
Suis 107.5
緣盡愛未完 101
Win神Ho 86
幸運快車 27.5
超能量化歡騰龍駒 6.5
eriksen 2.5
人一世勿一世 -4
寶高 -6.2
切柒 -8
靚蝦王旺 -24.5
跟方駿暉贏大錢 -26.5
單挑冠軍 -27
Adnan_Januzaj -29.5
潘頓正賤種 -35
芝麻糊加隻蛋 -40
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
張繼聰愛失踪 -40
戚家隻狗喪彪 -40
ケッピ -40
保羅翻譯 -40
福逸 -48
中出大俠 -51
時時精綵(馬王) -61.7
波利 -67
新力必 -68
拿樸迪 -74.2
覓腸 -80
長井 -80
Waikuku -80
最強藝人吳宗憲 -81
玖寶 -84.5
我愛金世正 -101
23_香川真司 -113.5
不加思索畢加索 -115
Grealish -120
冼毅力saint -120
小川ともみ -120
星宮一花 -143
金仕芬 -148.5
晏菲路8號 -160
なつめみお -165
貓蛇 -191.5
睇書 -215.5
奧書 -240
烽煙 -246.5

新人榜
陳曉明應教港隊 30.5
有村架純男朋友 8
Scandalbb -40
Greenwood綠木 -40
單身楊明㫻 -40
尊兄 -40

鴛鴦Q二串三過關 盛惠120萬！

香港地有錢人多的是，但一條飛買過百萬，大家又見過未？今日在網上同馬主圈流傳一張120萬連贏同位置Q過關飛，包括第六場大熱門「喜勁驥」拖「金地飛客」、「歡樂一生」同第九場大熱門「叻叻精彩」拖「金碧科」及「生生勝勝」，每注5萬，合共120萬，最終呢條飛係全輸，只係收番回扣12萬咋，到底呢張係咪真飛？定係人手加工嘅假飛，我哋梗係唔知，各位自己判斷吧！

3/5 馬PO精選

R1 海王駒 (保羅翻譯) 退出
R2 娛樂大少 (超能量) 輸
R3 玖寶 (bogo) P$17
R4 戰熊三千 (烽煙) 輸
R5 開心人生 (人一世勿一世) P$17.5
R6 威風駿馬 (なつめみお) 輸
R7 博愛友威 (我愛金世正) W$60.5 P$22
R8 軍民歡 (Adnan_Januzaj) 輸
R9 辣得驕 (睇書要靜) 輸
R10 好友益 (被屠殺) P$73.5
R11 美麗甜心 (新力必) P$26
W -$39.5 P $168 Total $128.5

vs

R1 勁力十足 (suis) 輸
R2 勁好玩 (吳宗憲) 輸
R3 喜蓮騏星 (冼毅力) 輸
R4 揚名聲 (幸運快車) P$28
R5 巡航導彈 (不加思索畢加索) 輸
R6 歡樂一生 (玖寶) 輸
R7 踏雪飛翔 (Grealish) 輸
R8 神龍駒 (時時精綵(馬王)) 輸
R9 電路一號 (華可可) P$152
R10 飛天劍 (福逸) 輸
R11 綠尚飛馳 (女朋友係貓) 輸
W -$110 P $210 Total $100

新人:
R2 君悅灣 (Scandalbb) 輸
R5 快樂歡騰 (綠木) 輸
R7 友誼之星 (單身楊明綸) 輸
R8 安承 (陳曉明應教港隊) P$23.5
R9 瀟灑王子 (尊兄) 輸
R10 夢幻人生 (有村架純男朋友) P$16

張list愈黎愈長，到煞科會唔會全部負數

尾嗰幾個好痴線

跑完馬輸哂錢個人好清醒

星期三又黎

係

護級組:
我愛金世正 -101
23_香川真司 -113.5
不加思索畢加索 -115
Grealish -120
冼毅力saint -120
小川ともみ -120
星宮一花 -143
金仕芬 -148.5
晏菲路8號 -160
なつめみお -165
貓蛇 -191.5
睇書 -215.5
奧書 -240
烽煙 -246.5

一個禮拜淨係清醒兩日，做人真好

啱啱飲咗酒

必星期三

仲有錢買

消毒酒精

標題就係講緊贏錢個班,巴閉啦?

11蚊

不如下次依班自己搶一組

星期三最似

一早講咗唔好賭馬
講下台妹咪算

贏到

想數角了

護級

打電話？

唔會卦

你最威水

其實今日唔難，唔玩尾場更好

你要輸13次先負到

點會唔會，我已經輸到碌柒咁
一個披都唔比我

新力必 -68
拿樸迪 -74.2
覓腸 -80

護級組堆垃圾

最尾中左閪手隻冷p 都係要輸錢

今日大摩副廠都兩win

比個機會護級組Ok？

睇書 -215.5

咪臭系
講台妹老婆唔會鬧
輸撚左$3000唔知點交代

烽煙今日點

谷草四子完全失控

護級組

味話去左叫雞

隻閪馬輸慣架啦

打令淨洗都係$3000
無搞其他野

-2000
XXXX果條數終於輸番哂比佢

gchi
賭到意興闌珊

你條女係雞黎架

發現唔場場賭會易d正數

係囉

知錯了
馬會可唔可以投降輸一半

根本係 有心水先一棍

想Jer咪直接啲，唔洗兜個圈...

心水唔一定中

莫雷拉正仆街
加入反拉行列

兜圈

下次田草B欄唔能賭

棍左博愛含落Q
咁就玩足全日

書蛇
今季馬po馬膽唔係好掂喎
上次隻友誼至好

尾場唔撚騎，
今晚騎我啦屌

何良星期三要燒一燒

如果撞啱個場大龍鳳 輸完仲激氣

好撚正，養埋個女又點話

華哥同.0.巴係勁既，甩開咗

我棍左潘狗孖寶

輸到人影都無

咁賭馬冇贏硬既
你賭多幾場分分鐘輸得仲多

今日全靠老苗隻銀紙先唔洗負數

唔係嘛
馬po馬膽貼隻3歲 唔過千磅無噸位既冷馬

最後直路
乘勢歡心爆啊
跑第2名既電路一號
至於跑第3名呢
睇書：辣得驕
點解會咁架 何澤堯點解留咁後

Book緊fine dining wait

.0.巴近排唔見人既

星期三大勝

Jer撚到

沉迷賭博 富可敵國

利申：想戒賭

Lm gun

平常心又出黎呃錢

上個禮拜有上水比料
佢係有d料到

第一次見覓腸花式jer人

好過場場都買 輸得仲快

好少賭馬

一賭就輸

我以後唔敢了

咁岩又係何澤堯又咁岩留咁後
書蛇唔好怪我
都係抽下水

玻璃ready

八進
我單棍w咋

下期想幾點報名 比個range大家傾下

好想瘋狂講台妹

意興闌珊，4月19號到依家

我以後收聲唔講野好未

個頭好撚多問號

食飯時間

博愛友威無買wp買左qpq但腳唔中
真係好撚7

講下笑咪嬲

之後中間都冇乜挽 係尾幾場棍埋自己精選

靜多多

挽留

都係講番台妹算
今晚J一J佢先瞓

都好 8/9點左右
夜晚但又唔好咁夜應該最多人得

上次朝早幾好 冇人搶

挽llm

好撚暈

個鼻唔靚
不過副計就尾機

點解賭馬咁撚難

咁樣就禮拜二9點

好彩返埋呢week就完sem

馬場好多黑天鵝

skip

早d啦
7點/8點

咁J你個女知性美

好心蔡明紹就學下廣東話
唔係點同小福將 桃花盛呢堆馬溝通

大畜牲騎小畜牲

咁夜晚7點囉=.=

唔好咁硬頸啦 聽下人意見啦
而家廣東話又唔係二等語言

千祈唔好孤注一擲

就係講廣東話先聽唔明 呢兩隻澳紐馬邊識中文

識粗口得啦 喂喂喂喂喂...

屌佢老母今日啲馬真係痴撚線

香港代表點睇

有行家問我
點解5隻出3隻
咁有三重彩彩池架嘛
咁第2 3選中q冇威水做架

比張x朗食左

又輸錢
好撚想戒賭，但又好撚悶

蔡明紹： 今日1w1q
仲贏場g3
彩你都傻

Seven果陣
比我老婆周到我扯旗

冇波賭

條頸仲硬淨過忠心勇士
捉都捉唔撚到

6/5 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期二下午7點
報名時照舊要跟返 R_ 馬名(User名)
是次精選會分3組
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#1)

例:
R6 福逸 (烽煙)
R8 烽煙四喜 (福逸)
R8 鷹雄 (寶高)

報名方法鬥快，撞組會自動歸隊做2組/3組
例如鷹雄會分咗去第二組
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

呢條女好撚正， 個波同個酒粒

游水果集？

阿妹爬艇佢擺對波上個欄杆到

諗下諗下都真係搞唔掂 未夠班賭馬。。。

夠錢就得，唔洗夠班

加埋把短髮 好撚正

告東尼
孖寶兄弟
閃電精靈 +
加州雷電 +
熱血鬥士

多圖啦屌

真， 本多終勝，
學今朝條友1.6買潘狗騎王又然

啡格呀

方都蛋陣

阿方生 你最近蘋果日報d貼士好拽喎
黎智英有無炸形呀

你都3張野學人玩後悔?

唔係好夠 唔想拎人d錢去參與

佢直播中銀紙中到高潮啦

幾時迷東

賭馬已經同食飯訓覺一樣

賭錢其實有咩好處

我錯囉咁點呀 洗唔洗賠返條命比你呀

戒賭

有時其實只係想中下 都咁撚難

投資既一種

佢不嬲....
加州....

創造就業機會 如果冇人賭錢咁就唔會有人要用戒賭熱線

阿方生 你d百拎蚊q無乜肉食喎

做威水 贏錢買樓買金

今日+幾多？

咁電路贏好多

+(-600)

試以「賭馬過後，我卻感到失落。」為首句，續寫這篇文章。

真， 尾場又美麗
@拿蛇
Lm

前路茫茫
條街好多人，每踩一下腳踏個心痛一次
我就好似騎梗辣得驕咁，人多到好似啲馬咁成幅牆係前面搵唔到位上

你老豆贏好多， 問佢拎返

繼續專心追one piece

贏幾多

捉你上床慶祝

有人認為「莫雷拉往往是賭馬的包袱」。試談談你對這句話的看法。

同場瀟灑王子都吐血，書蛇下週三加油

想屌福逸

屌你啊蕾拉 尾場騎到咁西樣

閪堯

福逸條賓周
禁住都上黎啊～

共勉之
今晚睇埋集RM開心下

原來頭場快過對上一次新馬賽咁多
咁點解上次隻萬眾力得last 200一滴都冇

馬post常客成日輸
啲錢究竟去咗邊

福逸冇賓周架喎

平時rm都留番係星期一睇

搶口

上次好似話逆風

會唔會搵個樽裝住， 好似海公公咁

ep500我未睇

我幫你食左隻辣得驕-40

邊集好睇

去rm po會有精選，我自己唔會記到啲ep no
會然尊兄係rm po主

抵死

我用辣得驕做膽 拖中乘勢金碧科

因為中距離馬黎

冇開Po啦，專心睇馬

我潘gel

綠色有運定騎條龍

7點睇下搶唔搶到

隨便笑...

綠色

今日正數？

冇啦啦跑隻雙天至尊出黎，其他全部冇，你點解釋

禮拜三去馬

9週年特輯

連正蛇都反咗底

近呢年整體好睇左好多,轉左pd仲有新風格都幾good
不過睇開都會追黎睇

發現賭幾場見唔對路就要收手 唔好諗住尾幾場可能中到追數/一唔買就中 閪黑keep住買真係會針全日

名

不得不承認我地泡菜高汁

星期三 Fred 得1隻 仲要係龍船 婆良有7隻發威

Ep500有初瓏同普美

今日成功由尾五升咗上尾六

星期三同告再燒黃紙
不離不棄告東尼

晏菲路8號 -200

apink首新歌好正

你話笑45笑4

畀個仆街同事今日引鳩我賭馬

一賭就輸撚咗我幾舊

戒賭未

想戒

屌本身諗住今日唔玩

08/05/2020 (星期五)
08/05 18:00 南韓職業聯賽 全北汽車 對 水原藍翼
09/05/2020 (星期六)
09/05 13:00 南韓職業聯賽 蔚山現代 對 尚州尚武
09/05 15:30 南韓職業聯賽 仁川聯 對 FC大邱
09/05 18:00 南韓職業聯賽 FC光州 對 FC城南
10/05/2020 (星期日)
10/05 13:00 南韓職業聯賽 浦項制鐵 對 釜山偶像
10/05 15:30 南韓職業聯賽 FC江原 對 FC首爾

@跟方XXXXX

唔反韓了

有賭未為輸

林莎 superlisa

賭角好過賭馬

係唔錯但近年計我最鍾意都係Im so sick

咁撚熱落唔落底

金世正轉型踢波？

我正十項全能

好應境

貓蛇 福蛇 烽煙蛇
全jump

有冇睇佢我獨自生活

係咪應該答你嗯嗯(EungEung)

福蛇勁中6000q 依家同緊sp慶祝緊

福蛇又買樓了

佢買幾多

即係win神ho?

首期

你補緊bio個陣唔問佢?

Mr 豬

成棟樓咁上啦

夠買豪宅了

拿蛇你係識啲野

冇

必tg

聽講必蛇今日贏好多
派？

薛恩呢條垃圾 開季8個月
得10win
一個月平均都冇兩場
場場飛佢都幾撚爽

屌你老母

賭股票會唔會相對公平d

咩事

@新x必

Michael鄭仲多win過佢

何良仲多

同你老豆傾緊點懲罰你

阿般第一年都過得幾辛苦

@Darren Beadman

咁福x贏錢你實有份
派？

但閪手 果渣馬唔係廢
潘手馬果時就真廢
爆好多冷

潘之前爆好多冷架

佢串鳩你，幫你屌佢

拿蛇今日點

忠心勇士轉倉會唔會轉埋帥權

屌你老母 問問問

連部撚都贏馬多過佢8場
真係笑死

ho ball

告啦 前置馬之神

有冇人派

就快出黃牌警告

@福逸

我已經飛撚哂佢

唯一一個輸既男人

發生咩事

馬都會進步㗎嘛

想睇告狗練

隻馬放同留已經唔同 後生馬識留 一定係進步

你都幾撚串

睇下摩手野比邊個再決定

大摩贏 佢實贏

你都係 好撚串

你中賀腎味一撚樣

agger

咸豐年前仲拎番來講

紅衣

Win神Ho想比人狙擊?

比次機會
細路仔唔識世界

戒能左拉 健康在望 開心人生

睇狼人殺好過 88 all了

你應該贏

生活真係好撚多野煩

我真的戒賭了
有緣認識各位大蛇
此生 無憾

冇錢賭

【皇太后紀念盃】大摩包辦三重彩，大摩：「『任我行』贏馬，苗禮德應開心！」，「任我行」贏馬賀馬主團體兩位經理人紀念日

今日沙田馬場上演三級賽2400米的皇太后紀念盃，只得五駒出賽，大摩馬佔了四駒，結果大摩順利包辦三重彩，冠軍為「任我行」，亞軍為「玖寶」，季軍為「喜蓮彩星」，而「任我行」的父系「星運來」，在2001年來港贏女皇盃，今日有其子嗣在港贏級際賽。至於今場大摩出四駒，結果袋了約三百萬元的獎金。
至於今日是「任我行」馬主入得廚房團體經理人葉思貝生日，現時贏馬賀壽，另外，另一位團體經理人胡珮君，今日亦是與丈夫楊毅的相識20周年紀念日，現時贏馬當然喜上加喜。
賽後大摩表示「任我行」出自父系「星運來」，跑3200米都沒有問題，所以今仗此駒跑2400米有信心可應付，今場蔡明紹發揮好，加上馬匹有輕磅之利，贏馬合理。不過大摩就表示此駒贏馬，苗禮德應開心，因為此馬是由他從南非引入回來，現時贏級際賽，苗禮德應開心。

佢同老苗唔岩？

膠撚完未 中q 都戒

散戶咪一樣資訊上處劣勢
人地有內幕料
賭仔/散戶就淨係可以靠數據同直覺捉路

星期三未

同何良燒黃紙了

屌你 福逸咁撚串

又係

中50k 6000q梗係戒賭啦 adore

你爸爸又要奶腳趾 洗碗 輸錢

等睇你星期三再落注

又買樓

財務自由左咪戒

條仆街比狗屌
贏錢都要扮戒賭

Rich fuk

有時賭馬就係為左逃避生活上嘅煩惱

飛天劍 同 尾場
輸返

應該係話老苗同邊個啱

為左生活先賭

同路
但賭馬變埋煩惱 點部署

會唔會係咁

下場飛天拎返啦

你老婆有冇問你輸幾多

難聽啲講呢個係事實

岩岩食飯 一言不發

你定佢

戒賭 搵過第二樣代替品

Elon musk得閒係Twitter 講一句已經影響股價上落幾十蚊

叫下ptgf

Both

戒一排先

好想睇第3場賽後報告
咁耐唔覆磅作實
而家又未出
得5隻馬有乜野寫
一隻跟一隻

相對襟玩啲
專心玩正股唔玩其他 輸緊個時仲可以大聲講句正股驚閪

咁撚大鑊

拿基幫你推POST

屌

0005都冇息派
賭乜撚

做咩事

屌呢個真

我啲匯豐都係咁安慰自己

不要再說了

福嫂知道福蛇勁中唔出聲 所以嬲爆?

福蛇咩料 又戒

定係性生活唔協調

老苗呢啲小器鬼
騎錯小小又嬲尻人又絕交
雄心威龍飛完技安飛韋達

一日未沽一日都未輸

呢位Ching 有冇加入滙豐小股東股益大聯盟
Btw買入價如果唔係輸好多就賣咗佢啦 就算遲啲滙豐派返息 我相信嚟緊好大機會減派息

分別就係賭股票可以長揸等到佢翻身

望穿秋水 大衛希斯歸期已定？！

下季獲發香港練馬師牌照嘅大衛希斯，本來雄心勃勃，因為可以再次在港大展拳腳，但可惜一場新冠肺炎，搞到佢亂晒陣腳，希斯原本諗住打吡之後會就來港同馬主會面兼物色副練人選，但遲遲都未見人，仲有小道消息話佢未必如期嚟到添....好喇，跑畢今日賽事，馬會CEO應家柏出來同傳媒講，透露希斯歸期已定，佢將會喺6月到港同大家見面，雖然相信仍要隔離14日，但始終由CEO口中證實希斯會嚟，大家唔使再估估吓了！

至於今日投注額為13.71億，入場人數為326人。

屌win神ho
唔屌佢

我地福蛇龍精虎猛

但股票始終比唔到果種刺激感

無乜出街 可能
叫我咪撚成日睇馬
話買完 睇唔睇都唔影響賽果

咩聯盟？

@bogo

【極速捉到人】第七場賽事 航拍機驚現跑道上！

今日第七場四班1600米賽事，馬會巡邏影片所見，早段有航拍機在跑道上空盤旋，而且甚為接近馬群，情況相當不尋常。馬會對今次事件大為緊張，馬會保安部與有關方面進行調查，並立即報警備案，之後傳來消息，有人在城門河對面遙控航拍機並飛進跑道內，警方已經尋獲有關人士。馬會重申，遙控航拍機飛進跑道是觸犯刑事罪，市民不應以身試法。

至於憑「博愛友威」勝出該場賽事嘅騎師潘頓，透露自己當時並冇為意有航拍機喺跑道上空，自己都只是在賽後睇重播才發現。

其實係 除非佢執笠

哪吒果個？

Jump

仆街利豐想私有化 連呢個渺茫既機會都唔比股東

離婚啦 唔尊重賽馬

我屋企人十幾蚊渣到而家

我嘅心態就係除非滙豐執笠

唔係就是撚但啦

係呀個group啲留言幾好笑 悶悶地有時會撳入去睇下

上到高位唔放 jump

利豐？

前藍籌

識唔少人$7、8果陣諗住撈底到而家都仲揸緊
呢隻股私有化比埋最後一個升浪你
佢嘅業務已經比時代淘汰
應該都無翻身之日

有冇link?

咩料

慘

呢間垃圾管理層似係食古不化既老坑
E-comm 年代 完全跟唔上

總會派番息
正股驚西

利申：無持有

如果匯豐都可以執笠嘅話

即係全世界都玩撚猿

老馮

廢老巴菲特仲係睇好銀行業
自己睇路

我真係正股驚閪

用嚟安慰自己

啲後生嘅入到間公司全部爭住逃亡
呢個年代去中介化
轉唔切型就注定係禁

佢大把錢 9up有咩所謂

去Facebook search滙豐小股東權益大聯盟就會搵到了

航空股搵機會撈底啦

3175 個苦主聯盟仲好笑

依到變左財經台

含撚就得

thx

去睇下先

12-6 馬
7-9 西甲

本多終勝

跑完日馬冇波賭睇
講下其他野分下心

使唔使呀 輸錢就苦主

咪當買平半上盤輸半囉

買tesla會唔會好啲 Elon musk比機會大家入平貨

想撈波音

諗起下體會係咁刷角

禁屌唔入爆角

同意

今日真係冇撚心機

精神啲
聽朝仲要起身睇排位

推介一隻美股
SQ
黎緊應該會回啲，去返 $55左右會撈

垃圾

聽日好撚忙

Agree

垃圾還垃圾

Bogo乜撚都話垃圾

田雞同拉冇覆磅

間野真係垃圾

波利你都係垃圾呀
屌你老母

我自己就買咗AMD

忠實支持者

我親戚入去做 勁垃圾

大家咁話

食老本食足咁多年 買其他好過

屌你老母 又贏錢

福逸蛇比貼士
即刻去做功課睇下間公司做咩業務先

入左5g股
幾時先爆升

買股不如買大摩

福蛇
波股馬
真你好撚勁抽

3倍速度輸錢

正仆街莫拉達又撻Q

次次都有講買邊隻喎
冇人理

老婆唔出聲

你都係，涉足埋地產
賣左幾多Yahoo單位

推得太快
有時真係唔夠時間

新力必 唔撚識英文
屌佢老母

9/5 大摩垃圾陣 jumped

都ok AR

好彩精選衝撚左閘
全日就係個隻唔中

我靜撚咗

我波

提左自己萬眾會唔會變身兩次走去買勁力

田雞又罰6雞
停一日

新馬睇操就一定要

17/5 可能會好啲

上場試得課閘就出黎跑
唔會買啦

衰邊隻
豐乳駒？
停賽冷靜下啦
神龍駒夠膽出閘最快
入直路最後

女人係on9

賭馬唔睇馬都講得出

上場試1000米閘

1win基本

行業龍頭係stripe
應該多人聽過，但好似短期唔打算上市
Grow得好快

韓國野只睇rm
架妹>泡狗

我振撚左夫剛

鷹雄喘鳴?

賭馬唔睇馬 賭波不睇波

離婚啦 完全唔夾福蛇
福蛇值得更好

I know this feel

洗碗啦

女人真係on9
我個個問做咩成日睇馬
我話日本跑7日添呀

133咁走都贏？

福蛇今晚諗住訓廳？

Win神ho定刪翠絲你老母

訓廚房閣樓

第三場唔怪得咁長賽後報告 乜撚唔過磅

輸到傻撚左

女人根本係垃圾生物

唔賭我都會睇
更何況賭

咪係
賽馬係運動
賭博係娛樂
識閪咩佢地

佢同徐貴良都離左婚 岩哂你

屌撚完咪又係要跪玻璃

味係囉 離婚啦 屌
忍乜撚

寶高好波

福蛇又要洗碗洗砲

好似媽媽賭 味幾好

佢成日丟粒膠比我就走左

奶完腳趾
之後洗碗
之後洗砲

味話我女人

女人最撚煩係燥燥地入錢個陣仲要問：「又入錢呀？」

應承左星期三晚放工出去食飯
我垃圾黎
對唔住

廢物

另外一句就係今日又輸呀

女人真係多撚餘

福蛇層樓咪又係死死氣落埋老婆個名

日本跑7日點生存
好羨慕

如果今日 買you can slime 又jump 撚硬

細細聲
佢唔撚知而家有轉數快

哇估唔到你識d野喎，鬼佬最鐘意炒呢隻

田泰安因為R10罰停賽5月13一日加6皮罰款

我同佢講咗，屌，之後就係咁話我

唔撚掂 走啦

賭競艇

佢停賽我告要贏馬了

富全

賭完去賭麻雀

駛撚番工

單車電單車都有得賭

未爆武肺前我都炒緊
出完業績80蚊果時食過一轉
之前大插唔敢撈 而家有機食
睇好佢仲有得上

派啦

朝日賭艇 夜晚賭地方馬場
之後通頂打麻雀

朝早再打柏青哥

終身停賽 下世做馬啦

今日想買氣自豪

做乜咁傻豬

女人垃圾

係得賭波馬先咁大聲 日日都紅字大字 即時存款

結餘：$0.10

估唔到氣自豪真係連霸到

不過追到斷氣先贏隻垃圾三幕劇
下次播呢隻一定唔買

愛馬乘勢歡心 開波追咗4場
14倍開個win 仲要大注轟 雖然qpq唔中
不過都好爽

NHK一哩買咩

今個禮拜業績準備資金撈底

今期你做威水啦

氣自豪都垃圾 後面個堆

你12-13q 500k

我逢星期三日唔出街

レシステンシア好似跑呢場

10蚊

三幕劇真係垃圾

一樣

我以前岩岩結婚果時
逢星期三就OT

三幕劇 垃圾ma
氣自豪3200日本無人夠佢跑啦
2400-2500就大把對手贏到佢

LMT算啦 就黎打仗

賽馬日乖乖地留係屋企鋪草皮

使撚
今日先出左街
夠鐘開跑就開now630

Hkjctv啦

屌 我逢星期三都扮OT

好撚煩

其實佢有咩賽程跑

擺明忙

印象中播過三次定兩次

次次都包尾脫哂節個堆

iPhone down閪到咩

6000

賭馬唔坐定定睇唔舒服

一係就直情唔賭

好彩無播 唔係一棍笑一笑之後jump

用緊啦

基本野

冇錯

谷草四子召集

大震撼堆仔女得兩隻可以贏到三場以上G1
一隻貴婦人一隻氣自豪
幾勁呀

講起就嬲 隻叻叻精彩

無錯

唔出國應該無
佢3G1 澳洲係咪要咩13x?
秋三冠跟下跑囉

挽留烽蛇書蛇

達今日

做住野去賭=未跑先輸

抽中我未........

冇戶口呀屌你

9>4,12 我中風

我都係睇中佢
一定買哂落去

想問點解福逸個名冇咗 (馬王) 2隻字？

出街睇馬無癮

根本未撚夠班

叻叻有P就好
中埋三重

廢馬

呢句真 想叫都冇得叫

哪有錢派

辛苦 意興闌珊

呢場成堆水魚唔駛夠班啦
係賭氣自豪唔響到

On9 係咪男人黎
想嗌就嗌架啦

你改名 乘勢搶口 啦仆街

單挑殿軍

50k 600倍Q......

乘勢喜旺

10蚊
完場埋單無賭過

上年煞科一路係沙田行街一路嗌

全場得兩隻贏過G1

大摩贏到冠軍 我派

冇呃你

一日上落6k

我好似屌9阿蔡

3200一年得一場 試下英國堆長途囉

朱利

輸剩少少都當贏..........

支持！lm

可想而知
白荷勁撚到

戶口結餘:$2.3 贏了

又想召我鞭屍？

嫡愛摰寶我屌佢老母

福蛇尾兩場賭哂個6k都幾能屈

想迫死我地兩個.......

你cash out 500k之後得番2.3

100個第2未

前面都輸緊

佢老4 告東尼

戶口結餘：$0.00

水泥gel

日本馬跑慣石屎地唔識跑天然草

大把錢 賭60k一樣

連達文教馬
比佢騎完變左身

好似你咁 賭幾多都一樣 大把錢

好日唔買陳蛇 單棍幸福笑容嫡愛摰寶 比個第3都好呀

又係叻叻精彩

做乜9

係佢地眼中 我地係廢柴同盟...

福蛇教埋老婆賭波賭馬炒股咪得

電路未

爭輝哥咁多場

佢老婆會屌撚死佢

我今日買咗5隻陳狗
係最後冇買

大摩輸 我就慘

隻馬贏左啦

其實佢賭性好撚重
佢跟撚過麵神炒牛熊
打撚埋把
話人好出名
我話 出名燈呀 癲夠未

味幫老婆漂白 分居未

跟佢對家 然後同你講輸咗

私己錢輕鬆收埋

福嫂上嚟say個hi呀

唔會入馬po啦
佢淨係睇熱門post
粉果post可能睇過

福蛇一日個賭本最少5k
如果唔係點會中條q之後冇輸贏

用贏既錢推
點同即時存款
我即時存款只會1k

原來皇太后阿奠同NIGGA去錯地方覆磅

一定要坐定定睇馬

福蛇老婆知唔知福蛇個名

梗係唔知 咪癲
一向都扮無帳號 做cd rom

@靚蝦王旺

真 行街睇馬好冇癮

搭左車去跑馬地覆磅？

諗住做完愛先去覆磅

其實丁仔幾勁

去左hehe

你連登資深會員 個編號咁細

唔係呀
有時睇住直播贏左錢，個人即刻笑笑口咁行

上次我係街同班廢老賭 成班輸到仆街

留意到佢成日練d馬放頭

我高登259

被查詢時，田泰安表示，賽前預計「喜蓮騏星」能夠跟隨預期是賽會領放的「任我行」。他說，「鷹雄」於早段能在毋須受催策下保持居坐騎外側，而當「任我行」於早段切入領放時，他不願坐騎受困，遂選擇跟隨「鷹雄」，而非保持居該駒內側及「任我行」之後競跑。他說，賽事早段步速緩慢，他擔心若坐騎繼續落後「鷹雄」太遠，在賽事步速加快時將未能跟上，因為坐騎欠缺加速力，而過往由他策騎時亦較為均速。他說，賽事步速於趨近八百米處時仍僅屬中等，他擔心跟隨坐騎的「玖寶」或會繞過馬群迅速推進，因此他開始將坐騎移至「鷹雄」外側。他說，他希望坐騎能夠繞過「鷹雄」迅速推進，佔取「任我行」外側位置，但「鷹雄」於過了一千米處後與坐騎一同上前，導致坐騎於過了九百米處後轉彎時須走第三疊。他說，儘管坐騎走第三疊，但他預期坐騎能夠保持強勁走勢，然而坐騎於跑過六百米處時已須受力策，令他對其走勢有疑慮。他又說，考慮到賽事形勢，他認為坐騎應可在一段較今次為長的途程上以更強勁的走勢上前，而坐騎卻對其催策毫無反應並衝刺乏力，表現令人失望。獸醫於賽後立即檢查「喜蓮騏星」，並無發現任何明顯異常之處。

佢up乜春

試過星期日跑緊馬時搭車
都好多人用手機睇直播跑馬

又騎到告仔少一場頭馬

冇得揀 一定係係屋企睇

我都係 成堆廢老係咁屌閪拉 嗰晚0分

有得揀*

告本身今日4WIN

今日邊買野邊睇

算啦 大摩呢場打晒team 佢邊有得贏呀

田雞意思係
我係突登輸，關你地撚事咩

而家馬場唔開
馬會唔開
茶仔又限聚令
好多賭仔好難係屋企舒舒服服睇住電視黎賭

259

都上到黎鳩up

電話咁方便

不過睇番鷹雄都幾慘 次次都搵佢黎搞其他馬
當年巴基又係

好似黃俊贏果場返到屋企

方便一件事
但冇得睇住黎落住係麻煩
除非有兩部電話

有無買返包煙俾佢地

133磅作用好明顯啦

其實睇唔到點打劫都幾大鑊
尾場美麗系

我會將所有野編到跑馬前做晒 等我可以舒服咁睇

贏錢->即刻叫sales拎多幾隻鞋黎
輸錢-> 擺低對鞋行出門口

雷路一跑 神龍犬 同呢隻
4win

我都係 以前番份FT嗌佢編更編我放星期日
咁啱撞正跑星期六我就閪

唔食煙

跟住返黎又扯哮
大摩口氣好似想退左佢遮打盃都唔跑

無叫你食 請佢地食

racing touch 得喎

痴撚線

神龍就算啦 風雨駒應該贏

爆炸定爆燈 咁用

出街聽收音機啦

下場變身

食雪茄啦 食乜撚野煙

女皇盃第三都光榮退役

廢老食屎就得

好人好者唔會用ANDRIOD

廢老咩 收音機

識D野

死都要跑

咩年代假髮佬不了

尾場腎仔買重莎莎Q ?
一對美麗搞掂

bogo惡死

唔想變二哥

陪女出多數星期二

聽收音機J莎拉

肯唔用田雞未

如果杜蛇個陣長留就好

廢老買熱門 笑死
都唔撚睇馬 點贏

今晚返工睇下班廢老又輸幾多先

佢把聲好難聽
聲都係仁KIT好D

尾場競技勇士潘頓其實都搏命
係隻馬冇

以前大賽日成日開堆熱門潘雷q
佢地笑得好開心

唔會啦 贏錢 我多數9買野
輸錢買一樣

啲笑聲

男人聲咁 不過我都想屌

佢地剩係識買拉狗...........

呢方面其實我同拿蛇你有啲似

撚有 睇住美麗系比佢地食
潘狗點會搞佢大佬揾食q

同路，莎拉，牙KIT好能仁

笑死

@貓蛇

成班唔識跑

綠

頭號迷拉

味係囉

拉狗當佢做馬
綠尚...唔撚識講

賽馬日一定要舒服，心無雜念

堯狗

多謝可哥啦

買左舒服

部能條臭西

何妖真係好撚垃圾

佢想跑指定第3，不過真係馬冇
唔阻莎莎搵食點會擺呢個位

個心舒服到好似停左咁

星期三 真心停一停
試下心靈投注先

我癲到去旅行撞正跑馬日都會睇馬...

利申我獨遊

馬會肯開番未屌你

@Bogo

我都試過....
帶埋NOTEBOOK去賭

合夥贛勁點解個沿途走位冇撚左格

肥鬼 歡樂g光 忠心美麗 潘狗 史瘋

全部都係馬場仆街lai

唔知點解聽撚到佢把聲已經從mon散發出佢淫蕩嘅氣息，一返到屋企禁落床邊起勢屌

我上年都有，但唔係賽馬直擊，買定之後到開跑先睇

Weak

其實我同你仲可以點部署

佢老虎跳

我係日本都賭即角
同跑馬

佢大唔大食，對野又大唔大

同ky一樣兩個爛賭鬼

忍唔住係咁

可想而知
時時勁撚到

應該好撚猴擒

睇書 -215.5
奧書 -240
烽煙 -246.5

識野
試過係台灣賭條4x5

日本好少贏馬

搶口到

莎莎真係明做比佢呃鳩你地錢 條q落到幾誇 仲要成場形勢配合 呢場真係跑假
咁嘅場合 開飛最熱嗰隻7倍
臨場轟閪拉嗰隻大熱 等廢老馬
最後亂咁落飛
7拖3510啡格q
Q : PQ 嘅比例3-7係最低 呢條pq都冇啡格

我仲記得果次9月係中山競馬場睇馬 香港同日都跑
果日仲中左軒轅齊飛

@連達文

即角 睇下景點就爆角

咁就冇左格 ?
人手填都唔識

win神Ho垃圾到

慣左姐

追住條撚來含果type 唔叫停都唔放開

由佢啦...

威啦，巴閉啦

就嚟要護級了

有冇人因為用PPS 轉數快太易過數，
呢排賭多左賭大左

你問過我未?

銀紙第一次出 大注左
好彩冇輸比老實人

深喉

係日本賭馬 好易睇錯時間

我冇野講.........

係
屌你果1粒鐘

得啦巴閉啦

合夥系點解買親嘅馬都咁廢 有咩攻略

去旅行賭錢想試

含撚到射

癲撚到.....
我印象中旅行賭未贏過
但其實幾充實
夜晚係酒店刨馬 好撚舒暢記憶中

成撚日買錯

兩年前既事喇係咪咁都唔比講你係咪想迫撚死我屌撚死你

我

夜晚睇晨操比平時少一個鐘用
有時真係唔夠時間

失控

成日試

仲記得鷹雄初出贏1600條勝飛q 3千幾 開心死我

唔關事
但呢排真係成撚日想追數/想推
搞到輸多左
自制力差過之前，可能WFH困得太耐

我去旅行個日潘6win

布文

係日本果日拉8win
輸撚到係日本賣藝

好撚正
由其係獨遊果時

冇人約冇消費 是但啦

依個就不嬲架嗌

你味撚再返香港

坐cafe 賭一日

可能係
感覺洗錢少左 有錢又身痕果種

試過同fd去日本 全日賭馬 佢地同我一齊叫
中咗請大家食雪糕

我獨遊一定會有悶既時候
賭馬攝時間好有用

屌你書蛇係追星族

咁去旅行做乜

咁好一齊睇馬

離開香港

屌佢老母武漢肺炎
本身都3月頭去

咪去咗杜拜

輕鬆下姐 使唔使賠條命比你

離開香港，坐cafe，賭香港馬

睇書要靜好能毒

呢到大蛇 錢多冇地方用

一日杜拜遊

正

我最癲試過係巴黎鐵塔上面屌馬

你都唔撚識享受 食住燒肉浸住溫泉賭夜馬

輸左jump 一流

我都識人追星追到去泡菜WORKING HOLIDAY

惡能到.....

唔追星 好毒

屌住閪

去旅行日日慳data 為咗睇馬可以live

你又話坐cafe賭馬

你乜撚野年代
度度都任用啦

Cafe 日馬
夜馬坐乜撚cafe

我會一路行一路賭

屌 今晚要瞓書房

我係咁毒架喇，有咩問題?

味係囉 但投注要網上版

日本 幾岩旅遊賭馬
慢節奏
唔撚係狂SHOPPING 其實都無點浪費

3年前
之後多數都休季去

10分鐘一場
JRA 3個賽馬場
好撚易爆廠
上年去輸左2000
屌

真， 有錢贏就想推， 但推極都推唔到上去

唔訓門口 賺左

廢物
振夫綱識唔撚識
影衰馬PO所有男性

我係毒啊 唔怕認

教我，最緊識左個女仔一樣好能毒

我無從入手

好辛苦

去exchange賭到人都癲 周圍揾人幫手入錢

今日巴閉啦贏幾K

怕老婆會發達

拎有村架純D相打飛機

投其所好 基撚本
點撚樣毒都會有興趣

因為交代左輸3000？

Show銀行戶口比佢 即刻埋牙

我期撚期都輸錢

唔識，幫唔到你

好想旅行賭 多謝支那

屌我完全唔撚睇呢啲

佢又學日文又睇動漫咁

女人好能估惑

唔識溝女

炒股執唔少

好彩我12月 1月去完
清完假 遲多一個月都要CANCEL

用錢收賣架姐

多啲人食飯又唔得， 踢下波又唔得

洗唔洗.gif

我12月去左

4月頭連埋復活節本身請左半個月
而家變左係屋企輸錢

簡撚單啦
拎D日本賽文既新聞 問佢點撚解
順便當學日文 比埋佢練習
再分享埋日本賽馬文化 毒鳩佢
遲D約埋一齊去日本睇文睇CG野 易撚到

笑撚死請假係屋企

唔直接播av

睇gv

你咪撚當人係雞啦 咁直接

你派比我都冇用

呢度啲清勁過方蛇

同個女一齊睇日本gv 笑到我

唔同世界接觸唔到啦 無謂勉強 除非諗住做sp

福SIR 老婆都係咁呃番來

機票仲未退到

屌佢老母

@福嫂

問佢有冇睇賽馬娘囉...
你鍾意賽馬 佢鍾意ACG，夾啦

2000夠我玩兩三日

6關中1關

男人賭馬好撚難同女相處

逢星期三，日唔見左人

晨操真係可以逐格睇

邊有女鐘意賽馬，唔憎都偷笑啦

其實呃呃TUM TUM就一世係冇錯WO
成年人要有自己空間好撚正常 邊有咁多坦誠相對

冇咁老尷

上次同條女去睇歌劇 星期日 keep住賭馬

試過 夜晚睇番先知自己中左

@O仔翠絲呀KIT莎拉RITA

呢樣係真既
如果條女好撚痴身果D
真係二揀一

啲女聽到賭波馬就行開

但你買股票又覺得你社會賢達

去馬場玩下都抵
不過唔識填複式馬膽3連單

me

我會唔睇賽果 睇番replay再對賽果

屌閪定睇馬 我會選睇馬
睇馬先有高潮

係好撚癲

咁咪放一堆係股票

日本同香港個賭馬風氣差好遠

係 所以同女唔會講輸錢 只有贏

對住電視屌d騎師點騎馬
再屌條女點樣騎自己

下個禮拜另一場狗餅京都新聞盃

你去日本都賭咁大?
我淨係買左一舊水左右當儲下飛做紀念

@有村架純男朋友

太痴身既女人
奉勸呢度既巴打咪撚溝

好想去日本屌你老母

你同居點唔痴身

無錯
要撥亂反正

我拍拖個陣一開波已經講明一定要賽馬日自由

勃起就你份

留返屋企啦

試過!
有次日馬尾場堅有野搞
做完野之後開番hkjc tv app睇重播當直播咁睇 之後果場中到啪啪聲爽到(hkjc tv app可以避免睇到賽果)

咁能癲

一登入 見多左錢 check番先知原來中左 個陣仲要係望左兩眼求其買

拍拖果陣唔痴身
而家都唔痴
係屋企都係各有各打機/睇劇
最多都係一齊煮野食

賭博同運動既分別

睇NHK 啦
5億6千萬YEN 果隻馬出

拿基一定係六舊腹肌六呎型男

又中。。。

型撚到...
老實 接受到後生仔賭馬既真係唔多

我都試過 用手遮住賽果再開重播扮睇緊live

有咩意思 離婚啦

去一日馬場算
見識下都好

新聞盃呀

呢場水準好似仲廢過青葉賞

米五肥毒柒

好撚耐之前既事係咪又唔撚比啊!
我屌穿你個閪啊 屌爆你個閪啊!

On撚9

同埋傳統形象問題
賭馬/馬場 = 一班廢老粗口爛舌屌老母

福蛇 結婚好似好閪煩

賭百家樂咩 遮住隻牌又頂又吹

紅字me2
好驚條街啲人望住我左遮右遮做乜鳩
仲要好驚遮唔中一load入去就睇到賽果

超on9

無賭都要睇replay 享受過程

係好撚煩
其實我拍拖差唔多十年
結唔結婚都差唔多

跑馬好撚正

視聽播放區幫到你

睇馬真係興趣咪講定先 好過到時左推右推

反正其他日子咪互相就

所以我要求星期三晚星期日俾我睇馬

太根深蒂固 轉唔到啦

我讀u寫文特登寫過呢個topic 成篇9up

懷疑tutor都有賭馬

係 仲同佢講左成日係廁所買馬

福蛇真人一定好撚型棍

唔撚結條女斬撚死你
仲有間屋有冇佢名

派？

做女人啦 味影衰男人

笑45笑4

呢樣認同
賽馬係興趣 同 賭博係興趣
兩樣野真係差好撚遠

其實同刨馬傾馬 VS 事後狗 差唔撚多
前者社會賢達

垃圾
上網兇狠
見到老婆就做廢物

今日訓返房

我唔介意派但你想我係邊度搵番果啲錢來派比你...

咪撚癲 我7過八兩金

有啲教授都有賭喇

咁撚誠實有回扣?

有金lin

我1米51窮肥毒柒
想g點cow女........

好撚垃圾

人地日本d宣傳片搵班新一代演員拍 教你點賭
香港就剩係show馬同班騎師 冇賭開既識你老鼠咩

出手要大

有葉問

之前係外國登入唔到馬會app
你地用vpn定點樣登入

葉問都要賭 先開到武館

我1米70 36F
想g點cow仔.......

記得之前JRA個廣告好似有武井咲

其他地方賽馬=文化

香港=爛賭

改唔到架啦

屌你好撚廢

好撚型

網上

直接上網頁版

屌你真係on撚9

狗會好似唔可以公開賣廣告

問過你老豆未.

近年都有慢慢轉下型既
谷草夜馬場內 都年輕化左好多

你千一磅

明光社班撚樣話教壞後生
ON 撚9
炒牛熊就唔撚教壞
賭波賭角暑假都有得賭
點解賭馬唔俾暑假

網上版

又做咩

英國賽馬=社會賢達

過了九百米處後，「合夥贛勁」在一段不短的途程上開始作老虎跳，跑過八百米處時急促向外斜跑，導致「旗袍老細」向外斜跑避開「合夥贛勁」，並且勒避「中華之光」的後蹄。「合夥贛勁」因而再無參與競逐。「合夥贛勁」必須在裝上賽日馬鞍的情況下試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。獸醫於賽後立即檢查「合夥贛勁」，並無發現任何明顯異常之處。

沙田廢老feel

沙田改唔撚到啦

明明賽馬係英國帶入黎
但偏偏學唔到宗主國呢個文化
係香港在地融合左本身賭博文化
自此個形象就改唔到

結左婚喇人地
你有冇takahiro咁型先

點睇你愛駒

田泰安表示，賽前打算讓「風雨駒」自大外檔出閘後居前競跑，但坐騎於開閘時一對前腳並舉，其後被向外斜跑的「超誠寶寶」阻礙。他說，他認為須消耗坐騎過多力氣才能取得前列位置，遂選擇於早段收慢坐騎，並在馬群之後切入以取得遮擋。

做咩咁撚老實
福蛇過齋 呃呃tum tum

你愛駒

食個飯返黎又一個post
有無咩精華金句recap

好多都係公司annual dinner先入
平時唔會自己入去

講真谷草咪又係得d活動先叫做年輕化
入到去都係多廢老

好簡單姐
任何野 + 支那人 = 劣化

人跑也比牠快

喂講下隻美麗精神呀

谷草只係另一個老蘭比鬼佬浦

經濟封鎖三個月
守行為半年

被查詢有關「理想回報」令人失望的表現時，賀銘年表示，他在是賽前曾策騎坐騎參加試閘，並認為坐騎在該課試閘的表現令人滿意。他說，他於早段能在毋須消耗坐騎力氣下佔取好位，而坐騎起初走勢十分暢順。他說，他於接近七百米處時須催策「理想回報」，避免坐騎被「威風駿馬」超越，而坐騎隨即脫口。他說，儘管他持續催策坐騎，但坐騎僅能保持位置，直至過了四百米處後開始墮退，繼而未能於末段以勁勢衝刺。獸醫於賽後立即檢查「理想回報」，並無發現任何明顯異常之處。

覓腸1000米跑1分18秒內

我知

谷草肯出黎行下果啲都young嘅
廢老坐晒係房賭

老實講
日本都無乜可能今年之內有觀眾入場
不過日本好多人都好感謝JRA
起碼星期6 日有得睇馬娛樂
我都唔明點解日本都係控制唔到

屌做咩自爆

改唔到架啦 如果要塞住條女把口又想輕鬆賭馬

除咗你條j

就係錢。。。。。

屌你食撚屎
為左屌個西希生咁撚多野

點解會講晒佢知

研訊啦 娛樂姐

有冇人想開post 2

無效

U

價值觀好難改
你睇啲馬名就知

其實馬會做小小野已經改變到
看台禁煙/吸煙區先啦屌你
班mt獻計未

好鍾意睇武井咲閪面

分居兩年離婚

其實最主要說服到佢
興趣唔係賭博
賽馬同打機其實差唔撚多

星期5先有角球玩
懷念美職
角大聯賽

有經驗

輸到好撚頭痛

唔好大賭就得

問題佢會覺得你唗時間

同埋要睇你注碼個陣又on99

我都煩緊比唔比佢知好

禁煙
班廢老會屌成點

大賭左佢都唔知啦....

[仍然贏爸巴閉] 五月六日谷草九場賽日討論區II

問題係你大賭解釋唔撚到

奧書賭好撚大

睇埋注碼又好on9
唔通佢睇韓劇你又睇下佢個西有無濕咩

係 所以唔好大賭

點解會自爆